關於手機上台事宜

想轉台 但係服務計劃未完 出年先完
但上網係極慢 又唔想升佢個plan
有無其他方法 買儲值卡定點

補錢cut約

剩餘月費再加500

唔係一係剩餘月費一係500?